問a0絲打，有兩個人追你，你會揀a0定a380？

靚仔／有錢嗰個

梗係兩個都一齊
同個A0講自己冇拍拖冇仔 係唯一一生最重要摯愛
再同個A380講係個A0死纏住自己

唔係絲但覺得應該A0？

經驗差太多好難有安全感

時間管理大師

男女平等
why not both?

無detail好難比意見

A0

程詠樂你收嗲

Y

投票正負皮係邊

邊個靚仔d 對自己好d 咪揀佢囉

識玩

A0純情處男仔仔世界第一！！！
A380姐係臭鴨啦 送上門都唔要

如果唔毒呢

對唔住🙏🏻小妹我鍾情毒撚